不嬲都係和理非行完 交比勇武手足

唔明今次屌咩 燒左中環 美國就嬲？

因為未行完

尋日講好曬，又唔算？

咩叫不嬲？知唔知今日出黎目的係乜

手足唔好比"射精達人"分化，覆之前可以先起起底

收皮啦p牌狗 我上連登個陣你仲鳩下鳩下咋

你講就係？ 咩叫各有各做？
你係大台？